乜嘢叫絕望

想知大家對傅佩嘉首{絕}有咩評價 感想 或者故事

毒撚冇人應好慘㗎屌你

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

善心打破零回應

多謝

還不夠絕望 尚可更絕望

有冇故仔聽下

你絕望緊？

我係咪識你 國母

好似係

唔好奶佢

我唔算絕望緊
不過想寫下故仔
用歌做背景

咁奶你

P牌仔圍爐區？我屌曬你地老母

好啦我犧牲少少

當你面對緊絕望既時候 只可以用還不夠絕望 尚可更絕望黎安慰下自己 仲未係真正既絕望

死p牌屌你老母應機啦

收聲啦 唔好逼我搞大佢

Bb對唔住